連登終於做唔到主流意見 真心多謝香港人

由6月開始個運動好多消息都係由連登發起
慢慢發展到telegram group
而家已經去到全民都係發起人
由自己嘅channel 去 share
Facebook, ig, 屋企group

好開心真係見到全民皆兵
唔再只係得一班連登仔喺度搞黎搞去

多謝各位香港人

今晚8點見

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

同烏克蘭一樣
運動會變地下化